香港人真係狗都不如, 我地應該向金正恩學習

唔好講佢個人 癲癲痴唔痴線, 但係我真係忍唔住要讚 金正恩既膽識, 佢冒住畀 美帝同韓國 暗殺既機會, 佢今日先可以 一人之下,萬人之上, 港豬們真係要好好向佢學習.
向偉大的金主席致敬

利申: 本人係北韓形象顧問主席, 簡單D講 就係 金正恩打手

主席你三歲就裝人沖涼

4歲畢業大學

五歲 讀埋博士

六歲去魚蛋檔

七歲 搞大 同學個肚

邊個偷偷留下負評 我哋會 check佢ip address, 閣下 小心自己嘅安全

俾負皮者, 殺無赦

金正恩碌鳩係最大嘅